（求助）老豆係大陸包二奶，點算好

是咁的，屋企係大陸有幾個單位租咗出去
租務一向由老豆打理
點知老母早2日睇到老豆電話v7
同個女租客有曖昧對話
個女人中年，有個仔讀緊小學，有冇老公就唔知
老母琴晚成晚瞓唔著，朝早起身問我點算好
我應該點做好，當面同老豆攤牌
定係當乜都唔知好
連登有愛
各位巴絲可唔可以教吓我

攤牌，你呢個時候唔警告佢，他朝佢沉晒落個支那婦度就神仙都難變，d支那女人好犀利架

我唔想頭家散，如果攤咗老豆要離婚點好

絲打你要振作

長痛不如短痛
佢未沉哂船仲有得救

佢沉哂你地遲d仲難捱

老豆老母關係點？
你同老豆關係點？
不嬲關係唔好 你地都要硬食 為左錢
如果有商量餘地 不坊由你開口 會易d
比佢知道你同老母都知道呢件事
再交比佢睇下想點 會唔會氹返老母,etc.

我同家姐都出黎做咗幾年野，冇咗老豆份收入生活都唔成問題，
但係我地2個同老豆都冇乜幾句
如果係講都唔知點開口好...

唔講清楚嘅話你媽媽應該好快痴線

咪戇鳩鳩啦，如果你老豆老母要離婚，你有咩資格出聲？人地兩公婆嘅事幾時到你管？你而家唔攤牌，離婚嘅機會仲高囉

咁老母有無最壞打算係點？
可唔可以原諒到佢

卅幾四十年夫妻，唔想為咗個大陸婆整散頭家，
老母有高血壓，好想幫佢分擔但係又唔知點做好

等第時比個二奶分左你老豆身家就真係慘了

咁真係靠你兩姊妹去開口, 唔開口可能就可能會愈黎愈過份 阿媽又成日要擔驚受怕 for reference(可能wtsapp):

其實我地無意中知道你係大陸既事, 我地唔知你打算點 發展到咩地步 但係我想你知道阿媽唔受得刺激 佢亦都唔會希望頭家散 我地無你都可以照顧到佢 但係如果你仲想佢好仲愛佢 唔想頭家散 希望你可以比個交代佢

好正常姐，有錢嘅男人唔玩咩，體諒下啦

拿拿聲分身家,一沉落去乜都無

討好你老豆先，日日煮腸仔午餐肉呢D二級致癌食物比佢食，佢死左後謀左佢副身家，之後你有錢照顧你媽咪。

好慘 我自己會建議攤牌囉
但據我所知多數上輩女人都會選擇扮唔知 唉

後背

新年多份利是

好多謝你地，如果要分身家個幾百萬
我寧願呀媽可以健康快樂
另外原來老母趁我今日返咗工已經同老豆講咗，
今晚趕咗佢返大陸，叫佢自己諗清楚先返黎，
收工返屋企見到老母又嬲又想喊，
我唔識氹人，把口又唔叻，
唔知點安慰佢好

簡單啦屌 咪搭住佢膊頭話 唔緊要 有咩事仲有我地兩姊妹 一定會好好照顧你